錶嚟講zenith係咪好耐用

本身睇中隻盲sub
但睇睇下又見到zenith 隻藍色zenith el primero chronograph又好正
但上網又搵唔正太多人講佢
有冇巴打知佢咩料？

lm